將軍澳遊完行有咩糖水食

有無興趣一齊各自回家 遍地開花
黑警最驚就係拖鞋街坊
自己地形又熟路
而且有個明確大家又唔洗爭論走定留
大家有無興趣

光

復

香

港

時

聽日唔該各位手足唔好圍CCTVB 真係無得走...

代

革

命

尚德有車仔檔
不過好似黑社會搞
去食會唔會俾將軍澳班鄉黑搞

食食食食你老母

唔是啊 大家回城 18區開花

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

做乜鬼？

尚德

lm
光復香港 時代革命

返ust 食下飯 開心下

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

晏晝港島西？

唔洗驚咩少唔少人
你有班街坊食花生
等啲藍絲比針拮到肉先痛架嘛
同埋大家熟路 隨時散完再聚

直接聽晚直落到85
到時就大家都番唔到工

85大罷工